唔好以為今晚集會大部分都係非公務員

其實在場為數不小都係休班公務員
有d連口罩都冇帶到
小弟身邊好多同事 唔同部門都有黎
重多人到逼晒係公園出面咩都聽唔到
In香港人we trust

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

你個標題雙重否定真係睇死我

學689